大家一日用幾多個鐘玩電話？

突然間發現自己用咗9個幾個係電話度
3個幾鐘睇ig
完全唔知做咗啲乜。。
但一得閒又會好自然咁拎部電話係度碌。。。
好想過得充實啲

唔使做野？

讀緊書呀

唔洗做功課？

屋企冇電腦?

十個鐘以上

9hrs
連登 3hrs

都係星期一之後呢幾日用少咗

每次睇呢啲PO就覺得好正
玩電話既罪惡感即刻冇晒
利申一日8個鐘...

3個鐘ig 打丁？

屌，我碌撚咗4個鐘ig

7-8小時

11個鐘慣咗做廢青改唔到

暫時好似我最癲